Trafford gevraagd geen vragen meer.
Waarom zou hij?
Hij voelde dat hij zou vinden Esmeralda en Norman samen.
Toen zij bij de coaching station waar de weg naar Drie sterren afgetakt, Johnson wees.
"Dat is uw weg," zei hij.
"Is er geen coach, geen auto, to take me?"
vroeg Trafford.
"Nauwelijks één", aldus Johnson, ijskoud.
"Je moet een paard hier een' neem je bagage voor je, or leave it an' een van de Drie sterren boys te rijden over."
Trafford liep de hut die werd waardig door de naam van het station, en keek rond voor een paard.
